<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="reflection">
        <item>Как бы вы себя описали?</item>
        <item>Что вы делаете, но не любите делать?</item>
        <item>Чем вы любите заниматься, но не делаете?</item>
        <item>Чем вы гордитесь?</item>
        <item>Что вас пугает?</item>
        <item>Что делает вас счастливым?</item>
        <item>За что вы больше всего благодарны?</item>
        <item>Кому вы доверяете?</item>
        <item>Что вам больше всего нравится в себе?</item>
        <item>Какие мелочи делают вас счастливыми?</item>
        <item>С кем вам нравится быть рядом?</item>
        <item>Какие вещи, по вашему мнению, вам следует отпустить?</item>
        <item>Видели ли вы в последнее время сны, о которых продолжали думать?</item>
    </string-array>

    <string-array name="motivation">
        <item>Что вы хотели бы изучать?</item>
        <item>В чем, по вашему мнению, вы хорошо разбираетесь?</item>
        <item>О каком бездействии или упущенной возможности вы сожалеете?</item>
        <item>Как вы думаете, что может повысить вашу уверенность в себе?</item>
        <item>Какие новые навыки вы узнали в прошлом году?</item>
        <item>Что вы планируете узнать в ближайшее время?</item>
        <item>Какое ваше решение оказалось лучшим?</item>
        <item>Как вы думаете, что вам нужно улучшить?</item>
        <item>Как вы думаете, в чем вы действительно хороши?</item>
        <item>Ваша работа соответствует вашим целям?</item>
        <item>Как вы расставляете приоритеты в своих целях?</item>
        <item>Когда вы чувствуете себя наиболее мотивированным?</item>
        <item>Какие возможности вы ищете? Насколько вы готовы воспользоваться этой возможностью?</item>
        <item>Какова будет ваша реакция, если вы достигнете цели?</item>
        <item>Какова будет ваша реакция, если вы не достигнете цели?</item>
    </string-array>

    <string-array name="dream">
        <item>Если бы вы сегодня выиграли в лотерею, какими бы вы были через 5 лет?</item>
        <item>Что бы вы посоветовали себе будущему?</item>
        <item>Путешествие вашей мечты</item>
        <item>Свидание вашей мечты</item>
        <item>Что я вижу во снах?</item>
        <item>Чем бы я занялся, если бы мне было не важно мнение окружающих?</item>
        <item>Чем бы я занялся, если бы не зависел от денег?</item>
        <item>Какую мечту вы еще не осмелились осуществить?</item>
        <item>Ваша самая смелая мечта какая она?</item>
        <item>Как часто вы позволяете себе мечтать?</item>
        <item>Мечтаете ли вы по крупному или ограничиваете себя в мечтах?</item>
    </string-array>
</resources>